[25仔] 李斯特城球員4次逼宮老闆：快解僱雲尼亞里

雲尼亞里下台，震驚了整個球壇。這位9個月前，剛剛帶領李斯特城加冕英超冠軍的功勳教練，在本週慘遭球會解僱。這其中到底有何內幕？日前英國媒體進行了揭秘。

如今可以確定的情況是，雲尼亞里下台，是因為球隊更衣室失控，這點得到了英國主流媒體的普遍確認。《太陽報》進一步透露，李斯特城球員曾四次面見球會高層和老闆，要求解僱雲尼亞里。李斯特城人氣球星華迪、門將舒米高、隊長摩根等核心，都和雲尼亞里的關係破裂。

早在今季英超揭幕戰，李斯特城對陣侯城時，雲尼亞里便失去了更衣室的尊重。去年12月，李斯特城球員便第一次面見球會足球總監，要求解僱雲尼亞里。《每日郵報》則透露，其實本週李斯特城歐冠盃踢西維爾之前，球會高層便已經決定解僱雲尼亞里。當藍狐踢完比賽返回英國後，李斯特城高層在機場酒店內，宣佈了雲尼亞里下台的消息。

兩週之前，李斯特城曾發表官方聲明，力撐雲尼亞里。僅僅兩個星期之後，李斯特城高層便改變了注意，決定解僱雲尼亞里。按照英媒的說法，李斯特城更衣室無疑在其中發揮了重要影響。值得一提的是，在雲尼亞里下台後的24小時內，沒有任何一名李斯特城球員，在社交網站上向雲尼亞里表達祝福。

有咩咁大仇口

話晒都幫班英冠仔拎屆英超喎

明顯有仇既都係烏路亞一個

聽啲巴打講雲尼亞里搞更衣室好似一向都麻麻地
講真 撇除上季成績 而家瀕臨降班 其他護級隊候城史雲斯仲要有起色 唔換領隊真係好大機會收皮 可能真係搵柏祖嗰啲仲好

你諗下帶到拎英超班友都想你走 要返個舊人
可以想像佢有幾黑人憎

根本全隊反骨

舒米哥有發文祝福

25華迪

上季唔係光環上身，一齊home p睇車仔打熱狗，領隊請食pizza咩

垃圾球隊！ 祝李斯特城早日降班！ 永遠上唔返英超！ 祝華迪舒米高斷腳斷手！

早在今季英超揭幕戰，李斯特城對陣侯城時，雲尼亞里便失去了更衣室的尊重。

做咩咁早就唔妥佢

拎完英超就反面

真係估唔到會咁
記得雲係拎左英超後比人問下屆有咩展望
佢好似答前10
唔通真係預知左會咁?

...

邪氣：我地今季都要攞冠軍 大家記得幫我攞神射
雲爺爺:算把啦六師弟，有頭4都偷笑
邪氣：今場咁既戰術證明姓雲既都冇大志 ，我地唔需要冇野心既人留低

做乜咁大仇口

似係條友日提夜提全部都係佢一個人既功勞

屌，睇完佢個interview原來係出文扮野

咩interview

根本係果d所謂既球星 想降班 跟住搵借口轉會走姐

成班25仔,祝你地就算可以用降班離隊條款轉會,去到都係做benchwarmer

翻版轟迫死 Daddy

呢堆垃圾轉得去邊, 支那超?

但佢全隊唯一對辦啦

華dee ig熄埋留言功能

默西塞德

話哂同你班球員一齊創造奇蹟

駛唔駛咁大仇口

寫文個條友

像門面野多

依家話就話 2個星期前球會已經決定左解僱佢

但 2個星期出左篇 全力支持的野
反口得太快

一般是只有兵變 迫到老闆無得唔選擇
(好像當年avb 是被人兵變迫走咁)

篇野官網del左喇
無發生過

好慘

我都睇左 叫佢look into his eyes答無迫宮都唔肯

入面講乜

睇左咁多個得Danny Simpson個篇係feel到由心而發

格雷果篇hea到

According to the times paper the players who went behind Ranieri's back were Morgan, Schmeichel, Albrighton and Vardy.

死賤種華dee
睇個樣奸狗到

賤種vardy

唔撚通好似上季車仔咁 即刻變撚左第二隊咩

樓主搵李城球員ig求證過未？ 定係樓主無用ig?

點解會有人覺得係佢問題多過係球員問題
係
佢今年係輸好多
但係d球員有心踢咩
你話d球員有火但係唔識帶就話姐
睇下華迪馬列斯班鳩頭有冇用心踢先啦
退一步黎講
就當雲爺爺真係唔識搞好d更衣室氣氛
d球星就諗住hea踢逼走佢
對自己對足球既基本尊重都冇

華迪關撚埋個留言功能

到底發生咩事
做咗咩咁唔妥佢

唔妥佢咪奪冠轉會囉
做乜要咁樣迫走雲爺爺

無嘢賴咪賴領隊

睇下成績有冇反彈咪知囉

官網del埋

呢d 25仔去阿記就啱啦

完全係逃避問題
講黎講去話冇權力影響老細炒人

球會不嬲都係咁wor.... 夠高全力支持柏祖 一樣炒

夠話會留邊個邊個 暑假即賣

或者雲尼亞里真係個仆街黎架呢

梗係啦
gray踢得咁好都搶唔到位

有咁講咩

咁不滿一早死去阿仙奴咪好囉

篇文我寫咩 洗唔洗逐個球員揾晒先post 文呀。篇文出咗先打篇野又點呀？

對波質數有限
護級正路

全世界屌佢地
先ig出文做下樣 假撚到

雲帥用人真係
應該踢呢幾條友同fuchs simpson走先岩
用benaloune chilwell gray 個d
luis Hernandez 又唔用賣埋

華dee今季完左都係去皇馬取代賓周馬架啦

雲尼亞里好似響大部份球隊最尾都係更衣室失控

鳥盡弓藏 兔死狗烹

可能因為佢係gay,逼啲球員幫佢

班球員同球迷一撚樣

佢話對雞湯再係咁就用新人

所以即刻比人迫宮

Geoff Shreeves: “So you can look me in the eye now and say that it (players asking for Ranieri to leave) didn't happen?”

Kasper Schmeichel:

完美演繹

因為雲爺爺冇帶佢地去泰國叫雞

真心慘雲老

幫班鄉下仔飛上枝頭

降班啦 創多次歷史